{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008590",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "철원 펜션마운틴밸리 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に、チェックアウトは11:00です。 ご予約及びご利用の際の注意事項をお知らせいたします。 リアルタイム予約の特性上、予約が重複することがあり、その場合は全額返金させていただきます。 利用不可の案内を受けた場合、直接キャンセルすると手数料が発生しますので、カスタマーセンターにご連絡ください。 ご予約の変更はカスタマーセンターまでご連絡ください。業者の規定により変更できない場合や手数料が発生する場合があります。 単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセル時、キャンセル料が適用されます。 キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。 追加人数料金は、ご予約の際に決済されないことがあり、この場合には現地決済でお願いします。 最大人数を超過した場合、入室及び払い戻しはできません。 レイトチェックインの際には事前に業者にご連絡をお願いします。 業者の物品破損や紛失時、業者の基準に従って弁償しなければなりません。 ペット専用でない場合は、ペット連れの場合、入室が制限される場合があります。 当日予約後、当日ご利用の場合は業者に事前にご確認をお願いします。 保護者を同伴しない未成年者は入室および払い戻しができません。 事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については払い戻しできません。 付帯施設及びアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。 業者のイメージは実際とは異なる場合があります。 入室利用案内では予約特典とメゾネットタイプで駐車が可能だと案内します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、どのような対応がされますか？",
            "answer": "予約が重複した場合は全額返金されます。"
        },
        {
            "question": "利用不可の場合、キャンセルすると手数料が発生しますか？",
            "answer": "利用不可の場合は直接キャンセルすると手数料が発生しますので、カスタマーセンターにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約の変更はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "予約の変更はカスタマーセンターまでご連絡ください。ただし、業者の規定により変更できない場合や手数料が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように計算されますか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセル時、キャンセル料が適用されます。キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は予約時に決済されますか？",
            "answer": "追加人数料金は予約時に決済されないことがありますので、現地決済でお願いします。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合、入室及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインの場合、どのように対応してもらえますか？",
            "answer": "レイトチェックインの際には事前に業者にご連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "業者の物品が破損したり紛失した場合、どうなりますか？",
            "answer": "業者の物品破損や紛失時、業者の基準に従って弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット専用でない場合は、ペット連れの場合、入室が制限される場合があります。当日予約後、当日ご利用の場合は業者に事前にご確認をお願いします。"
        },
        {
            "question": "未成年者が一人で宿泊することはできますか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者は入室および払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "予約せずに使用しなかった場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティはどのようなものが用意されていますか？",
            "answer": "付帯施設及びアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のイメージと実際の部屋は異なる場合がありますか？",
            "answer": "業者のイメージは実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "入室利用案内では予約特典とメゾネットタイプで駐車が可能だと案内します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 487,
        "QA": 676
    }
}